連登仔就係所謂嘅樂壇判官

香港人嘅性格就係諸多批評 唔識得欣賞
其實多啲欣賞少啲批評真係咁難咩

首先我覺得家謙BB完全冇問題 呢啲就係佢嘅個人特色
就係咁大家先咁鍾意佢

泳兒 隔咗咁耐先再攞正式嘅獎(唔係CCTVB啲豬肉獎)今次仲要係全民投票 一人一票選出來 佢喊好正常 你哋又屌人假又剩
我睇見都戥佢感動喊埋一份

之前欣宜肥你班仆街又話難頂 宜家人哋瘦咗少少又屌人呢樣果樣 你想點啫

係咪想搞到香港artist個個抑鬱先肯收手

基本上全部同意，但
欣宜呢排邊有瘦到

想問佢邊忽有瘦到?

大灣區代表偽人 咪吹捧佢啦
喊還喊 死返去cctvb喊啦

泳兒咁多年終於有嘢拎下都唔俾人喊

佢英皇架嘛冇得簡

唔識講野啫 大把藝術家係咁
林家謙毒撚底大家原諒佢啦

其實欣宜難頂主要唔係因為肥
佢唱歌其實OK 係之前開口埋口老母先多人反

呢種係咩刻板印象嚟
邊個講做藝術唔識講嘢

講緊有啲